[大預言家] 8月5日 大批公務員生病

唔舒服記得睇醫生呀
唔好諱疾忌醫
免費架

公務員診所

普通科門診 優先籌

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

倒不如…

P